====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A l ’ orée de la forêt de Marly , sur le territoire des communes de Noisy-le-Roi et de Bailly , une immense étendue de terre arables permettrait la construction de 5 , 10 ou 15 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

